最近ig 啲人tag乜春？

如題
做乜無啦啦興又起？

毒撚冇人tag

+1 仲要見到好耐無見嘅中同tag你前度

有人TAG要PO個人相 但平時毒撚唔影相無自拍

畫畫個啲tag唔洗相啦呱 都唔tag我

不過平時係ig做開cd rom嘅 安慰下自己係呢個原因無人tag我

tag 左都無視

單機版見唔到

點解興起

好無聊

不外乎大家留係屋企無野做 咪搵啲野做吓 順便show off下自己有幾多frd